點睇利狗春秋針住ozil黎屌？

Ozil真係慘 場上大把人廢過佢
因為奧燒個樣生到咁就比人話hea
屌喇星

仲要del撚左post

有冇cap 圖

有人cap左 但我無save低

又係呢個垃圾page
早幾日先講完冰島鹽廠工人

比人屌就話輸波唔可以怪哂一個人

Hello moto?

垃圾on9 page

係咪唔知邊次阿對猁踩親猁狗條尾？

on99

個咩波波池係咪都係利迷？

垃圾page唔好睇喇

完全唔撚中立 一開波話人垃圾
盲反到咁

見證到個page俾人屌到刪post

點會知幾時踩到猁狗條尾嘅啫

諗起上年班猁撚FF想免簽晒奧燒山狗

痢狗班怨婦好易得罪

波台每隊波佢地都可以發癲咬

奧燒做乜撚俾各路fanspge圍屌 屌上腦咁
個個忽然球迷咁屌你地老母啦 你試下叫班撚樣指邊個係雲拿梅拿呀屌你地老母

成班跟風盲屌

關利咩事

佢地係垃圾 但奧燒都係廢 無可否認

根本成隊都廢 但啲人淨係屌ozil

reus就係可憐 梅拿無態咋 之後ozil正垃圾！！

成班都on9 上半場無可否認打得柒柒地
下半場打得好好啦on9 睇下前面啲走位係點撚樣先啦係呀有走位呀但唔知走撚埋啲咩位呢又無人屌
基迪拉打到咁前又唔知做乜 甘美治同雲拿先係甲級戰犯囉盲閪 成班忽然球迷知唔知邊個係雲拿同甘美治呀唔知google下個樣啦臭閪

me作為反燒先鋒，心感安慰

仲好講 正選都無

梅拿 但無人敢屌

抽水柒左比人屌完就扮理性出文屌返人轉頭 怨婦到咁不愧係利狗

屌，結果論到咁

仲以為佢係打咗一大段文，原來係咁廢

好on9，唔用腦盲反

新個一段咪係

屌ozil嘅都冇睇埸波

我先係

利狗識閪波咩

條友似係同足球說故事隔空開拖

版主鏝狗黎

仲有微筆足道

何蛇同完球星台開拖就爆紅了
唔通

球星台開佢拖先

無所謂
總之係何蛇完勝

打完又要刪

又話唔係頭號戰犯
咁又用佢張圖加垃圾兩個字

又del

呢個垃圾page 真係出好多嬲屌post ，諗住咁樣駁noise 有廣告掛

廢撚到 直接打屌你老母奧斯爾算啦

完全唔明點解全世界要追住奧燒黎咬
明明好多人都差過佢

對個page 冇乜野，屌不過寫完就咪撚刪啦，係咪男人黎架

又咪fanpiece出既垃圾
不了

因為德迷好多都係拜迷 就算唔係拜迷都睇開德甲
平時吹到啲咩添姆雲拿上天 而家咪要焗撐

梅拿

仲有甘美治

牙華

甘美治真係好廢
波都控唔掂

對墨西哥果場viu tv 仲要狂讚甘美治
狂話臭燒踢得差

平時就數據乜乜柒柒，調返轉就不要跟我說數據點點點

問心講佢有講錯咩

又係D 垃圾利狗page

on9 page

死利狗無份踢世盃就出少句聲啦

班香港旁述不嬲偏袒拜仁啲人 嗰場英國嗰邊插到甘美治飛起

利狗隻球王沙拿一分都冇

枉呢度啲馬撚同痢狗咁中意互含
出到去咪一樣比人當臭貨

無人話佢好勁 得你隻弱智狗日日幫利狗吹奏

怨夠未

怨婦春秋係咁

全世界都知道猁撚係垃圾

yes冇人話佢好勁，因為利狗唔係人

C朗呢隻死利狗

獌都中立過個垃圾page